同我結婚仲好

好啊

好！

祝福聲想你都聽到？

你有幾好先

我願意

馬上結

結咗咪又係會離